連登出征：追擊手領任務！！！

mon po popo 藍絲集團 gogogo

連登出征
日期：27-6-20
時間：晚上八點
追擊對象：港人港地Facebook
行動：檢舉
追擊手：任何人

港人港地邪惡網絡勢力

團結人靠網絡 誠邀各位
連登追擊手 領任務

連登總動員 人人都係追擊手

光復香港 時代革命
香港獨立 港滅中共

收皮藍營 黃絲有責

出征必先戴頭盔 遵守安全措施

1. 開新FB 帳號 或set 好privacy

2. 只檢舉，不派嬲，不做多餘嘢

3. 花生留言留在連登討論

10秒行動，打仔勿摸頭，舉手不回頭：

若該fb 出現挑釁行為，
追擊手勿參與、勿留言、勿派任何emoji；

出現罵戰，追擊手勿參與，否則會淪為對家戰鬥力，得不償失。

如有追擊手蠢蠢地參與罵戰
蠢蠢蠢

一律不予理會 發揮連登精神
食花生

要成功追擊 必須集中火力 You Know What I Mean

唔好學popo 要讀書 要睇內文

有無問題？有無問題？有無問題？

Are you ready？

時間關係，戰地已預備：

最後：
版主不喜歡不看內文的朋友
發問前先自己找答案

嚴重警告：咪L柒直接click條link
正確步驟：copy an d paste safari/firefox/chrome/etc

截止今日清晨 共有約2000正評600留言
2000正評600留言 會否真行動

10秒追擊手活動會唔會失敗告終

連登網民鍵盤戰士係咪浪得虛名

而家fw出去！！！

點解唔好直接clickclick左
btw 電腦版:

做個好追擊手 重點資訊你要食

【唔好再去建制Page俾嬲嬲 thx】

琴日獲得最高曝光率，接觸最多Facebook 用戶嘅財政預算案Post 竟然係來自 #民建聯！🧨

點解？因為當大家去佢哋個Post 洩憤俾嬲嬲😡同Comment 時其實係無意間推高緊佢嘅觸及率⋯⋯

按照Facebook 演算法（Algorithm）俾嬲嬲同留言不但比like 有更高嘅「影響力」仲會直接增加Facebook 推送該Post 嘅次數！

你可能覺得俾多啲嬲嬲就會令到更多人知道保皇黨有幾賣港，但其實佢出得Post 就係想更多人知～

🖍下次如果大家想追擊建制派嘅文宣，不妨Cap圖+評論再係自己ac手動轉載！

#不要推廣建制文宣 #舉報都OK

資料來源：HKG報 （大家記得唔好再比嬲嬲，令建制媒體可以自爽啦，btw，周融x1，thanks。）

source:

credits to：同路人#鳥倒轉又三文治

推

睇曬內文未

睇曬未

睇曬未

係時候share ig whatsapp 招兵買馬

1930 點領任務人頭

伐大將軍

所謂連登精神係咩？

推兩下

幫堆, 條撚準備

share 左ig whatsapp 未

仲有40分鐘,上熱門先

1930點人頭之前

share ig whatsapp

1930 點人頭

創意台

唔洗急上熱門 重點任務要清楚

1930點人頭之前

share ig whatsapp

1930 點人頭

Pishhhhh

費事連x借提發揮 搞我

唔洗急上熱門 重點任務要清楚

1930點人頭之前

share ig whatsapp

1930 點人頭

上咗熱門先多人做,我call緊人

1930 點人頭

2200 期待暗黑任務

唔會有問題

call 現實嘅人實際好多

share ig whatsapp 領任務

1930點人頭

好改唔改 改做 連登出精

仲嫌平日被人笑打飛機打唔夠咩

push

sor借個位
德國手足有嘢想講
【語重心長】【德國戰線】城堡守衛戰 之 德國其實都有手足

立即share

距離點人頭時間：尚 餘 2 分 鐘

距離點人頭時間：尚 餘 1 分 鐘

半個鐘食個靚飯準時做任

點人頭
會長是永遠的1號

2號

3號, 等睇撞

最愛爭第二的P牌

推行動po

0號

只需要花幾秒既任務！大家接任啦！

唔知幾多號

做唔到幫推

64-51=13

呢個po上唔到熱門我宣布運動已完
屌哂你地老母

Push

我屌返你老母

P牌推唔郁

上熱門不一定任務成功

虛擬世界嘅事情 仍需要現實配合

講粗口係唔岩

第100號

Click rate都幫少少嘅

你自己講㗎喎

我幾6號？

我知錯了，喊喊

可以做足預備功夫
share 親朋戚友

講虛擬戰場帶入現實

蟈家精神,寬己嚴人

香港教育真係出咗好大問題
要盡快有蟈民教育

我愛蟈的

推twitter！

i am ready

捐咗錢救災未

到

太易玩了

你點可以屌呢度d人嘅老母要屌都屌出面吖嘛

倒數 13分鐘

正評：16

究竟剩餘連登仔 係咪合格嘅追擊手呢

有無將虛擬帶入現實

琴日嘅預告 今日嘅人頭

too bad

做左先 轉頭有野攪

大佬

重複 會點？

計一次？

10分鐘 20正

搵人開過個po,用個catchy d嘅標題
例如: 藍屍最強文宣page收皮在即

pishhhhhh

一個製

連登文化係屌自己人優先

推 7.1 維園見

版主喜歡面對現實
琴日都係呢個題目
預告左 有幾多人真係會睇內文 會注意時辰
會領任務

倒數7分鐘 即時熱底 31正

推到上去就多人做,相信連登

準備好啦

現實行動先 share 左ig whatsapp 佢地自然都會入黎推

虛擬始終要回歸現實 成效先有

倒數 5 分鐘

login fb

伐伐唔好放棄住

推！

搖撚準備，發射大軍前4分鐘

I am ready I am ready

ready

熱開中游

3分鐘

各就位

pish

Ready

Mouse準備!

條撚準備

2 min 13th

我諗下次加返個時間係topic比較好

推！！！！

Im ready Im ready!!!!

唔係放棄
係回歸現實

現實問題需要正視 版主樂觀積極

last min

預備！

Login FB

我急不及待好想玩玩了

yeah

Go

一推再推

殺呀

上啊

GOGOGOGO

已檢舉

Done

幫手搞埋黑超哥，thx

done

gogogo

其實report完再入去report有冇用, 定要換AC

整左

done
推

done，講大話死全家

去呀

做得好
現在開始
port 完請報數

主席要收集收據 作分析

唔記咗推

班鍵盤戰士，有仔女， 唔可以無咗份工既，拿拿聲出戰啦

搞掂！

Reported

dONE

你話呢

done
用埋分身
report左兩次

已PORT
15分鐘後再一波?

Also done

連軍衝啊！！！！

推爆佢

樓主Pin埋？

reported

ported

已篤，除左篤專頁，順手篤十幾個po仇恨不實同垃圾信息

冇料到窩 咁少人嘅 推推推

PUSH

pushhhh

now

任務完成

Done!

已port

搞掂

:-)

Repoerted

hi

Go go go

fggogogogogogogo

推咗已檢舉

登

Ported

Bump

Done done done done

好似好多人參與

叫埋屋企人report

done 幫推

再推

Done push

gogogogogogogogogogogogo

做完啦！

推推推

gogogogogogogogogogogogogogogogo

5秒又一次
追擊任務很簡單

easy so easy

黎啦黎啦

。。。

report 係香港人嘅強項

高高高

推多下

陳弘毅既廢話篤佢散布恐怖主義

你都未撚檢舉

推爆你, 真係好多FAKE NEWS 要REPORT

推呀

得閒port下身體好

就係要呢d. jpg

推po隊形 呢個最合版主心意

well done

Excellent

檢舉佢老母

每個po都篤一篤

香港國粹~投訴

追擊手咪9推

跟我打一次：Reported

用左8個ac

唔夠㗎 你撳埋第三個option 檢舉個page

.

report咗，push

跟！

推 已report !!

推啊reported

篤佢恐怖主義

reported 推

同香港人講野就靠嚇，同國際講就扮撚哂野， 一定要REPORT爆佢

已report

DLLM個po開左成個鐘都冇咩人正評

Well done

見佢攻擊抽血同事既po，手足禁一禁舉報不實言論

如果成功下一步係咪要搞搞savehk

仆街遲咗

正評唔一定有用
要配合現實行動

report柒佢

係咪已經收左皮？
fb search唔到

呢啲活動可以搞多啲
例如港人港地就所有人report個main page加三個po
下次又可以一次過report hkg報同埋幫港出聲

唔辛苦得嚟或者有啲用
寧願見到呢啲po上熱門都唔想見到啲咩分化po屌晒所有人同埋啲垃圾嘢

speak out hk

呢個任務睇下點先喇

set埋個alarm特登report!!

仲喺度呀diu

Opppp

唔會遲 report 足一晚都可以

,,

！！

自膠

hahahahhhaaaa

邊咁易收皮

cccccccccccccc

擺明明屈印度人民族主義篤

ccccccccc

false news!

佢close左search個功能？ 就咁search唔到

push，手痕禁撚咗嬲嬲

go

「上面又有堆無用撚 乜鳩都話無用 佢地呢班人就最撚無用

屌唔撚幫手就收嗲啦 認到你幾個日鳩日係到傾咩m=萬呢啲on9野啦柒頭」

上一個post嘅巴打
very good say

speak out hk 港人講地

見多d都未必有用

根據版主實驗所得

會行動嘅連登仔多餘無幾

而家要靠剩餘戰鬥力

將虛擬世界帶入現實生活

增加我方實力 先可以使命必達

推, 逐個逐個Post督, 仲要個個督唔同原因

push reported

唔睇內文 唔乖喇

仆佢個街，又被藍絲狗 report到鎖30日，希望多d呢類post， port鳩佢地

冤枉學生，不實報導dklm

yes
鍵戰都冇力嘅廢柴

而家只能檢舉

Done!!!

大家請跟衝鋒鎗

report 柒佢

原黎仲有幾個唔熟既fd like左港人講地
習名睇下會唔會移民先

我長年被鎖，呢五六年上fb主力都玩篤灰

大概一次放幾多link到

Pushhhhhhhh

已檢舉，加油...

八點到喇！連登網軍 檢佢老母！！！！

同場加影 隔離有教學 report youtube

我都click左，係咪冇效要再report過?

唔理收唔收到佢皮都好
振軍心好重要

做野

推呀屌你

唔要推
要report

其實仲可以篤檢舉～其他～欺詐詐騙

應該係撳link會直接開咗你個facebook app, 直接入咗自己ac, copy n paste 落 incognito 會要重新login, 可以login新ac.
利申：鳩估

cccccccc

禁到去23hr 前既post
好悶

爽

遲左tim

Tui

唔該曬手足

comecomecome

遲咗入黎 不過都

How do you turn this on?

同蟈安法有關都係恐怖主義

你地做左未阿

屌你老母三個acc都畀佢block柒咗，明明乜都冇做，大家加油

俾fb blocked?

Done, tui

已舉報

投訴之都你估流架？
國技黎

今晚要收佢地檔

唔知點解搵唔到個Page，登出咗又搵到

單純report 無任何嘢可以track
應該

想問下點解唔好直接click link?
好多人問

我無停手篤左9個字，而家去搞西門子敬

用vpn再開
利申：試過你個情況

【九龍西 初選論壇 21：00】 觀衆討論專區

仆佢個街，完全感受到五毛威力

，

推
已檢舉

都唔得

Up

大家唔好手軟，我地行動對手係...

其實開facebook account 係咪一定要俾自己電話佢收驗證

DONE

email verify

d人咩都話冇用真係最廢

任務1小時:258正評

655留言 未數 done

sorry 頭先唔得閒理你

要揀埋submit to Facebook for review先得

p 牌一開始唔可以講咁多 會影響衝熱

hi bot 頭先太忙亂唔得閒打招呼
p牌唔可以講太多野 會影響衝熱

唔緊要大事為重

我射了進去，是我不小心

做緊正經嘢

好正

如果今日收佢皮0000公佈暗黑J圖

出精

熱門速報：熱五全部本土熱話

鍵戰全面回歸

周圍痴

如果今晚成功係咪聽晚玩youtube？

最鍾意埋單

熱門已經有嘅po同YouTube開火中
過去坐下

八點到喇！連登網軍 檢佢老母！！！！

呢度

搞掂，槍頭對外，香港獨立

收佢皮！

舉報鳥

之前係咁檢舉都收唔到皮

up

任務已三小時

殘酷真相公佈：

昨日預告 3小時後 正評 約 1400

今日任務 3小時後 正評 約 300

各行動派 必須要正面面對連登問題：

衝熱門 多人會睇到 但多人不一定做

唔一定唔等於行動會成功

靠單一平台 網絡動員力 並不足夠攻擊力

必須靠大家 剩餘的連登戰鬥力 多做一步

share 其他網絡平台

呢個係比上熱門更實際有效嘅方法

要講網絡戰線帶回現實

行動力戰鬥力持久力 先會慢慢回歸

各位鍵盤戰士 期待終有一日

軍心意志行動合一

ok

風林火山滅中共，全國人民賀起來

最後3分鐘